喺新疆集中營釋放出嚟嘅男人，步履蹣跚，唔認得妻兒

好撚慘

推

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Push

push

幫手簽呢個petition, 爭取釋放所有維吾爾人

佢停低果下到底回想起啲咩 睇到心痛

呢排好撚多新疆野爆出黎

明日香港

「歸來」 調轉版

因為我地開始理je

所以大家睇路

似係中毒同比人折磨到失常

Pin please

打咗慒仔針

好撚慘到底受過啲咩折磨先會咁

洗腦成功
腦中只剩共產黨灌輸既野

大家請follow下我文宣撚狗用twiitwe，thx
舊account被suspend

Why suspend ge?

推新疆集會見

twitter

don't know

再者，就算越爆越多，咁又可以點?

再教育wor 教讀書識字wor 掌握生活技能wor
dllmccp

12.22 有聲援新疆人集會

國際仇中情緒升溫
拎來推ABC agenda

Link ?

其實宜家係極好時機搞新彊戰線

心理傷害太大

Cls 我地要stand with 新疆

好撚多2019 acc五毛回覆
支那網軍cls

手足大量report啦要

爆左起碼有人知去嘗試做野。

共產黨係阿拉既敵人
幾百萬阿拉教徒被軟禁 強姦 人體實驗
阿拉都要奶共產黨

DLLM共產黨

太大傷害
定連隻眼都有事？

好慘

似打左啲不知明chemical/biochemical啦

名

同朝鮮放出來個美國學生一樣樣, CCP唔會俾 "放虎歸山", 一係好似劉曉波呢的政治犯咁用大量發霉食品整到有癌, 一係搞到你神治不清。

點解會放佢?

新疆真係好撚危急

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

，

希望多d國家做野

如果我地輸左就會咁

俾一啲想搞中國好耐嘅國家 用嚟做武器

要做D咩先會唔記得老婆仔女

喊撚左

食精神藥

香港再唔反抗，好快變第二個新疆

點解咁唔人道既事聯合國唔阻止？

un

五大常任理事國有中俄喺到唔撚洗理啦真係

中共仲恐怖過當年既日本仔

大陸人：假嘅 新疆不知幾繁榮啲人幾開心 有冇人睇過有個叫安妮古麗嘅youtube channel啲comment勁好笑

諗起之前北韓拉左果個外國人

屌

個老婆喊嗰下...心都碎埋

天滅中共
有中共 無一日會文明

畢業了

Pish

人體實驗
紐倫堡大審判 is coming

咁好放佢出黎？人體實驗

唉...願佢唔洗再受苦

正臭雞黎
佢D族人係到受緊苦
佢仲係到粉飾太平
鬼唔望佢俾人拉入集中營強姦到死

新疆前世欠撚咗共產黨咩

已有3millions Muslim

要再捉多我地2millions真係容不易

上twitter tag 晒所有大國嘅穆斯林議員，NBA球員同埋足球員！！！

呢個政權正畜牲

日夜打矇仔針

咁就唔會係依家先知啦

Yes Muslim啱方向

快D好番

諗唔明點解可以咁光明正大擺片上youtube 係咪國家維穩機器嚟

下邊啲留言

唔敢開嚟睇

呢個好似係哈薩克族
不過都係突厥人
推

諗起呢套野最後果幕

刻不容緩呀呢個真係....早一日滅共，少一日折磨.......

打針
好似班差佬咁

五毛都一早打咗懵仔針，腦裏只有黨
所以中共=惡魔

人體實驗，甚至活體實驗喺強國都唔係咩新鮮事
佢依家雖然都叫行到，
有生命意識，
但之後身體會變成點，無人知

成日話自己人但殘害成個族群
天滅共狗

受太大刺激都會導致精神失常
Btw你個膠用得唔係幾好

不嬲都有,係你睇唔睇到咁解
爆完新疆,遲啲爆埋西藏添呀

洗腦成功
間間茶餐廳部部電視機既畫面中 只剩 ＴＶＢ灌輸既卡通片/劇集/角色/藝員

Cls

我份人比較陰謀論少少
但覺得有無可能借用佢身體注射啲唔知咩，
靠佢喺社區生活，
令病毒/菌可以快速大量地喺muslim嘅群體中散播
嚟做到間接滅絕？

唔想香港變成咁

推
simon有板你睇
條片分分鐘變成呢個男人既催命符

洗腦洗到老婆仔女都唔認得,對政權仲有咩威脅?
仲嘥米飯養佢咩梗係留俾下一位受害者啦

美國準備過新疆人權法，當然有曬子彈俾議員參考

鎖你喺密室入面一年半載，不見天日，（唔好睇少呢招，之前理工只係鎖你十日已經令到好多人精神崩潰，喪失理智）再日日用電筒射你，然後打到你發癲，迫埋你食傻仔藥，食到痴痴呆呆之後，令你對政權再無威脅再放你出嚟，就係特登唔殺你留返條命放你出嚟，以達到對其他人嘅阻嚇作用，邊個敢反我你就要接受哫種生不如死嘅對待

好慘

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

😡😡

你覺得會係而家先知咩
擺明一早知 而家慢慢爆

通過新疆人權法後，迫到中共關營，是多年以來最大進展。這事我們香港都有份促成，所以我地算係有幫到手。

好撚心寒

真係好慘............
中共真係不得好死

德國佬出聲未？

當年集中營唔係好撚慘痛？
而家好撚多集中營係遊客景點？
好撚傷痛？好撚悔疚？

然後而家繼續同中共做生意？

當愈來愈多真相浮面，愈顯得出呢d 「發達文明國家」的偽善。

幫推

佢地最撚痴線就係留住維吾爾族人條命，再整到佢地得返半條人命/精神失常咁出返黎
再放佢返原住地俾其他維吾爾人見到
其他鄉親父老見到就會驚自己成為下個
咁樣更快達到維穩效果，人都唔駛捉太多
痴撚線國家

天滅支共

明明佢地最清楚...
維吾爾人嘅無力感係我地嘅十萬倍

一定要聲援佢地

推好慘

喺新疆嘅武警起碼有好多係維吾爾人， 經常有檢查站都係成班揸槍嘅維吾爾人，有槍但係都唔反抗？？？

似以前民革牛棚
入左出得黎都不似人型

打針打到變左弱智

但歐洲人越嚟越唔鍾意穆斯林， 可能會出乎意料地friend咗， 一齊終結回教 始終歐洲再唔滅回就會變回教國家， 依家都開始右轉

p

推 癡撚線 d藍屍去晒就啱

【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

其實則邊可能唔係佢屋企人？佢好似唔識咁，大陸好多假親戚，其實轉頭又捉返佢入去。做戲比外人睇？你哋覺唔覺？

幾多人就咁樣一世廢咗

好似好驚人咁
共產黨快撚啲死全家

香港警察都係香港人啦
點解唔幫我地啦

似喇 一定身邊勁多國安之類
唔係話黑心
佢咁樣可能國安先認為唔需要再搞佢
希望佢離開到依個濕鳩地方

唔洗講新疆，比人捉左上大陸既手足而家就係咁

爆咁多新疆料係令中東仲未企邊面嘅各國要企啱邊

利申鳩UP

畢業🎓

慘絕人寰

俾人折磨到猶如行屍走肉
根本就係民族迫害

甚至乎班囚犯畀人打咗絕育針都唔出奇

之前畀人折磨到半死不活嗰個維吾爾族女人
就係喺千千萬萬個受苦難維吾爾族人當中其中一個縮影

1222 1530愛丁堡見

「行動」突發 12月22號有「支持維吾爾人集會」無人知！

Save Uyghur Free Tibet

721 831 101 1111 1112

班狗無性, 就算打針都係為左打勁D 香港人

甚至乎佢哋係生定係死都唔知， 但係呢樣嘢我哋冇做文宣煲大佢

陳彥琳
周椊樂

你釋放咗都係咪會拉返去嘅啫！
點解唔直接武力干預？

過多幾十年全部都你新維族人 冇舊維族人
以前個d死哂 呢代一出世都洗左腦
到時就唔洗集中營

幫新疆手足推，佢地都係同盟，對抗支共

好心痛...

好多followers,好多like ans rt

中共暴政，迫害人民，強迫洗腦成為不會反抗的奴隸廢人

學生歷量主辦，LIHKG search 應該有

屌你老母天滅中共

好難講
香港都係故意殘殺部分人 刻意俾你知道 想嚇你

結果係更多人激發出嚟

外國都成日睇到咁問

打左慒仔針?

我屌 ....

ptsd

有條bbc涉密片講捉哂新疆人入去洗腦

令我諗起1984，主角溫斯頓嘅悲慘結局

可能比中共落完毒 身體仲有好多毒素 d器官唔啱用
唔係嘅話應該拎去活摘器官 用得唔好曬咁

可能有條件交換掛
做警換一家安全

徹底支化

推呢個

幾時有Uyghurs connect焦集會啊

似係lost 左mind 咁
對外界無乜反應

好撚恐怖 新疆集中營
女既被人輪姦
男既被生化實驗

【香港「新疆嶺」即將啟用!】

熱 烈 慶 賀 ！
歡 迎 進 入 新 疆 省 香 港 市

全黨死清光

真係痴線

831

昨日新疆，今日香港，明日台灣

灌毒灌到傻左

cls

窮人生女做性奴

新新屋嶺會做同樣事情

721 831 101 1111

以前細個唔識野成日跟人屌埋美國一份
而家先知佢地係少數肯打擊邪惡既國家

有啦！1222 1530愛丁堡見

「行動」突發 12月22號有「支持維吾爾人集會」無人知！

Save Uyghur Free Tibet

共產黨死全家

Shit，香港人的明天！

中共會餵食不明藥

真係死左都唔知咩事

劉曉波都係食左唔知咩攪到肝癌

所以係無可能保外就醫唔俾人查到

留意下佢幾驚都好佢都係keep住微笑
之前聽講入到去比人點打都要笑,唔笑就繼續打,原來係真
支共真係冇人性,願天滅支共

會唔會係為咗保護佢哋而唔敢認？

推呢個

好撚恐怖 新疆集中營
女既被人輪姦 男既被生化實驗

【香港「新疆嶺」即將啟用!】

歡 迎 進 入 新 疆 省 香 港 市

push, we will be next if we lose.

幫手share開去

認得都要扮唔認得啦，想佢地死咩

要做功課

應該係聽到警笛聲
但佢係入面應該被折磨到完全服從
所以佢只係停左一下 但又無其他動作

諗起black mirror其中一集， 電到個老豆不似人形，原全無求生意慾， 最後連自己親人都認唔到

真係好撚慘， 點解全世界muslim仲未醒覺

我地可以raise 個concern
星期日去中環播片

Cls一家要推

支那狗

好心痛

聲音入到新疆 簡直天謊夜談
This is China
香港人 番工 開開心心過聖誕 咪搞咁多野

真係好能慘

X2

新疆藍屍
人就係咁

我睇緊架，你做咩劇透

[12.22行動] 聲 援 新 疆 集 會

一路都有架

美國一早搞左

唔係通過左新疆人權法 大陸驚到全部集中營已經執晒喇咩？

唔差在話埋你聽個女主角同男主角最後都互相出賣對方

....

條仆街雜種都好撚變態
佢係個款唔殺人但係要折磨到你連人都做唔成
德國納粹都仲會處決猶太人比佢地爽快一死，中共係將一個民族徹底揸乾揸淨，又會活摘器官
必要時真係寧願拼命一死都唔會苟且偷生，前車可鑑呀

三百萬人

好撚慘

Free Uyghur

cls,得番半條人命

不嬲都有，只係以前大部分香港人覺得事不關己

淨係一般思想洗腦點會咁
應該係餵藥

所以中共倒台 香港先有救 世界先有救

集中營係世界公認唔人道既野黎
二戰中希特拉最深既罪惡烙印就係呢樣野

呢點真係無錯
同納粹逼害猶太人比 賊共簡直係更加無恥惡劣
法輪功已經榨乾榨淨 唔夠用就將成個民族拎黎用
成班喪盡天良既領導 求自己happy快活樂去 就直接殘害他人

個女主角一出現就知咩事，紅顏禍水

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
博圖獨立
東突厥獨立

共匪比納粹、法西斯、軍國主義更邪惡

CLS

睇到心都up埋唉

痴撚線

放心為虎作倀總有一日自食其果
唔講人權淨係講環境咁樣放任中共都遲早冚球產

所以請大家星期日出席愛丁堡個集會，聲援維吾爾族

打左懞仔針咁

因為佢唔知放出黎係真定假
可能又係試佢

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

最後爆seed問問題果度

好恐怖

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

有良知既人都應該要幫手滅共

cls
dklmch
pkccp

我哋再唔多啲行動就同而家嘅新疆人一樣下場

200萬人，真係要做嘢啦，希望做到全民罷工或者全民勇武啊

港商陷冤獄 子哭訴中共以法殺父「送中隨時屍都冇」

港商王文金2012年獲釋抵港時，曾哭嘆「我好慘呀！」

【本報訊】修訂《逃犯條例》掀爭議，關鍵在港人對中國司法毫無信心，港商王文金八年前身陷內地冤獄便是活生生例子。王投資山西銅礦遭政府吞併，還被關押10個月，飽受虐待，終在保釋返港年多後離世。王的家人在清明掃墓路上力斥中國政府「以法治謀殺父親」，並憂當涉案港人一旦移交內地，難保證基本人權。

「冤枉呀，你怎麼被人害死了！」清明節當日，王文金遺孀黃亞珍和兒子王冰池到墳場拜祭，清潔龕位、更換花束。王冰池低頭默禱，媽媽黃亞珍掩不住悲傷痛哭。

獄中折磨10個月 獲釋認不出兒子

王文金生前靠地產起家，上世紀90年代在山西運城市垣曲縣投資銅礦，做生意也盼為當地創造就業，災難卻隨之而至。縣政府眼見其銅礦生意利潤可觀，千方百計逼他答應合資經營，接着又將合資公司讓給縣糧食局轄下五龍糧油集團，但無賠償王。他自此踏上維權路，要求有關機構仲裁，曾獲勝訴，運城中院也受理清算申請，但縣政府無視裁決，反以合同詐騙罪起訴他。

2011年9月，王文金在太原市遭10多名神秘人帶走，再被帶到運城軟禁，隨後被關平陸縣看守所。因運城市所有看守所都不想收王，只有後來因受賄罪而被判監的山西省政協前副主席令政策，當時在其老家平陸縣動用影響力，將王關進監獄，其家人隨後一直要求見王無果。直到時任國家主席胡錦濤於2012年6月訪港，黃亞珍在中聯辦靜坐抗議，後來她收到內地通知，稱丈夫問題可解決。她直飛山西，法院立即開庭及判王11年監禁，同時以病重為由給王保外就醫，兩人隨後返港。

可惜的是，與家人久別重逢的王文金，因受嚴重虐待連家人也認不出來。王冰池回想當時的父親模樣：「我在機場接他，他看着我，卻忘記了我的名字，連兒子都認不出。」他說：「父親返港後身體很差，以前只有輕微糖尿病，被折磨10個月後，已無自理能力，大小便失禁。」

被狂打不明針劑 大量腦細胞死亡

前日清明節，王文金遺孀黃亞珍和兒子王冰池到墳場拜祭，悲從中來。梁志永攝

父親被送到瑪嘉烈醫院就醫，醫院報告指他大量腦細胞死亡，後於2014年去世。家人透過王生前的片言隻語，了解他在獄中遭到的不人道待遇，包括被人毆打，被迫捱餓，睡地板受凍，還有人定期向他打不明針劑。愛國港商成為中國式法治的犧牲品，王冰池泛起淚光：「我們的祖國可以這樣對老人家，這樣虐待我父親，這就是我們偉大的中國。」說得激動，嘴巴微微顫抖，難以再說下去。

王文金返港後，家人找內地律師提出上訴，按中國法律，法院二審要在立案日起三個月作判決，但直至王文金去世前一直未判決。直至今時今日，家人繼續向內地政府追問二審結果，得出的回覆是人已死不再追究，答覆讓王冰池感心寒：「大陸用司法謀殺你，再置之不理」、「習近平說要依法治國，但我們案件就是活生生的不依法，你叫我如何相信國家，我真的不敢相信。」

就港府擬修訂《逃犯條例》，王冰池坦言擔心港人被帶返內地後，難以保證基本人權：「（中國）政府可以完全不依法辦，我連見面權利也被剝削。」更令他擔心的是，未來內地向香港提出要交人，香港就要交人：「香港是誰在把關呢？不知道，但我知若然（港人）被帶到內地（受審），就似跌落黑洞，係『大檸樂』！」父親在內地的遭遇不幸，但他在有生之年返港，王冰池用「lucky」形容老父最後時光：「不是人人都這麼lucky，當時如果不是領導人訪港，父親可能已無法回來，可能最終死了連屍體也找不到！」